
                      Creo que es un gran logro el hecho de que, sin sobrecargarte de las habituales escenas emotivas a las que estamos acostumbrados -como hacen otras animaciones-, se haya encontrado una manera muy buena de entretener y animar al espectador viendo la odisea -a un ritmo frenético- por la que tienen que pasar las mascotas, haciendo cosas cotidianas para un humano, pero tan inverosímiles para un animal, como por ejemplo conducir un autobús. Además, los animales que protagonizan la cinta, tienen unas personalidades tan dispares y frescas, y llevan tan bien el hilo de la historia, que la historia se te hace muy ligera y amena.
        
            